屋企啲主子話想同我過中秋，於是....

小弟作為動物傳心師，平時除左同啲龜仔傾下計之外

得閒亦都會向屋企既老細詢問下佢地有冇不滿既地方，我可以點改善

直到早排我屋企既老細開聲同我講...
:就到中秋啦你地又有得食燈籠玩月餅有冇人諗過屋企啲貓狗既感受？
佢地都想食月餅啊

於是！由本地黃店以手足班底全人手製作既黃色寵物月餅🥮就出現啦

為左俾大家同主子食住月餅共渡中秋，仲可以捐錢俾浪浪同手足請容許我向大家隆重介紹！

【毛．手伴禮，毛孩x手足兩團圓】

月餅．起源:
香港既人同動物一直經歷社會上既不公。一年過去，香港人一直「 #加油 」，⼀直「 #反抗 」，團結一致。

「我地嘅寵物月餅可以冇蘋果，但係香港人唔可以冇蘋果」

於2020年中秋，狗寶寶寵物店製作出「毛．手伴禮」寵物月餅，除左希望毛孩同主人可以有個開心中秋節，同時更想幫助有需要既香港人同毛孩。是次活動將會有百分之二十收益予「保護傘計劃」及「毛浪孩」動物義工組織，作支援抗爭與流浪動物用途。

早鳥優惠: 於2020年9月14日或之前訂購，可享早鳥價HKD$69/盒

原價: HKD$79/盒

口味: 蕃薯雞肉花膠甘筍 (一盒兩隻)

保鮮期: 月餅絕無添加任何防腐劑，冷藏可保存約4-5天，全人手製作。冷藏可保存約4-5天。為確保月餅品質，客人:
- 購買2盒或以下，可選擇以$10加購冰袋一個
- 購買3盒或以上，可免費獲得冰袋一個

重點來了！！訂購方法:

- 狗寶寶兩間分店(置樂店及建生店購買月餅卷)

- 本店網站:

- Whatsapp: 96828451 或Facebook、Instagram DM

換領方法:

- 狗寶寶門市及指定各區黃店 (21/9-1/10/2020 營業時間內)，領取時向店員出示月餅卷或電子收據編號及姓名即可

- 購買滿$300或加$30運費送貨服務(送貨服務只限:28/9-30/9/2020)

* 數量有限，售完即止

* 產品相片只供參考

* 客人須於有效日期內換取月餅，逾期作廢

* 換領地點或有機會作出修改或增加，最新換領地點及資訊請瀏覽本店網站

* 狗寶寶DoggieBoBo 保留修改優惠條款及細則、更改或終止此優惠之權利，恕不另行通知

* 如有任何爭議，狗寶寶Doggie Bo Bo 保留最終決定權

俾大家睇下我屋企啲貓狗幾可愛！！！推！！

中秋買月餅俾毛孩啊啊啊，推！！！

得你食冇佢食！！唔得啊！！！推！！

會捐錢俾手足同流浪動物架！一齊推！！

推推推！

PUSH

又幾得意，但係屋企冇寵物

旺角咁多狗，買嚟請佢哋食

Push

燒俾佢地都嫌浪費資源

推推推

推啊！！

推！

Pushhhh

Tuiii

推

屋企有隻7個月大柯基
想問下一餐食一個會唔會太多

可以當小食咁半個半個俾佢會好啲，如果唔係佢可能食完一個餅就差唔多飽，或者叼嘴唔肯食糧。

可唔可以溝水當罐罐咁餵？

呃，理論上可以，但係月餅溝水可能會變得幾奇怪，如果係貓仔可以切細啲俾佢地